(愛情 校園 少少足球)永遠再見？定係會再次相見？(4)

上個po：(愛情 校園 少少足球)永遠再見？定係會再次相見？(3)

對唔住呀各位，樓豬而家岩岩入大學，好多野做好多野忙，而家都盡量星期五六日出文，希望大家見諒。

多謝大家平時幫手pish，希望可以喺第四個po完到故啦！

中意嘅話可以睇埋樓豬上一個故，同依個故仔都有d關連：(新手 愛情)因為一次做part time，我邂逅到佢。

多謝你地每一位！

歡迎大家留多d言！

繼續支持

lm

Support

推

pish

樓豬返hall先 再睇下有無時間寫

Pish

P I S H

做咩咁夜都唔訓

嘩開新po冇文樓主伯母應該會好唔得閒

琴晚寫論文啊

等得好苦 唯有翻睇一次先 加油樓豬

(258)
「叮噹！」我係咁㩒門鈴，雖然就咁睇個門口，入面應該無人，但我都一直咁禁。

我：「人呢...呀琪...」

㩒左差唔多十幾分鐘，都係無人理我。

我成個人望住個門口，眼神好呆滯咁講：「我唔知你聽唔聽到，但我想同你講幾句...」

「咔...」門入面傳入踩到野嘅聲。

我行前：「呀琪？」

：「...」

我：「係咪你呀？點解你要搬走呀？」

：「...」

我：「你真係好唔中意我？連搬屋都唔同我講...」

一把好熟悉但又好陌生嘅聲終於由門口出黎：「你走啦...」

呀琪，果然喺入面...

我：「我...我好掛住...」

呀琪把聲有d哽咽：「唔好再講喇...你走啦！」

我：「我仲好中意你...點解你可以咁絕情...」

呀琪：「唔...我...我」

我：「你講啦，你唔中意我d咩？」

琪：「你當我嫌你窮啦...總之...我唔想同你一齊！」

我：「你係咪有咩苦衷，你同我講啦不如！」

「咔嚓！」呀琪聽完依句，開左度門出黎。

屋入面，有佢同陳力行...而陳力行...仲好似岩岩沖完涼咁...

我：「琪...」

「啪！」好清脆嘅聲，黎自於呀琪嘅手掌，佢一巴摑落去我塊面度。

呀琪紅住雙眼，好嬲咁講：「我叫你走呀！唔好再煩我！」講完佢係咁推走我。

我任佢推，無阻止佢，因為見到佢喊，我已經好心痛。

我：「對唔住...」

呀琪推到我去lift口，好惡咁講：「我以後都唔想見到你！」

我：「你講...真嘅...？」

呀琪無理我，自己衝返入屋入面。短短嘅一分鐘，我見返呀琪，但同一時間，我都幾可肯定，呀琪係認真同我分手...

點解一個人，可以變得咁快...明明以前同我捱住窮捱住餓，都可以好開心，但而家竟然咁...

我無乜力咁行返屋企，我淨係覺得而家個人好攰好攰...唯一做到嘅，就係喊。

陳力行：「呀琪比我食撚左喇！ 」

屌你老母

屌撞爆到門搶番阿琪番黎呀麻！！ 陳力行咁 q矮,阿堅唔係怯呀？！

TVB劇情

Background播緊越難越愛

堅話：「你食我塊二手閪啦，傻仔！ 」

你個名

我變咗臭g

(259)
......

......

岩岩...陳力行好似沖完涼黎，呀琪身上面有陣淋浴露味，唔通...

...

究竟岩岩發生嘅，係唔係真嘅呢...？

我好想有個人同我講...一切都係幻象，呀琪依然喺我身邊，我仲有一個我好愛嘅女朋友...

我想一覺瞓醒，所有野都會去返學界盃之前咁，好想返去同呀琪表白嗰晚，好想睇多次佢嘅笑容...

------------------------------------
「叮噹！」

我：「唔...」喊到12點都仲未瞓醒嘅我，一朝早比個門鐘聲嘈醒左。

「叮噹！」「呀堅！係我呀！」

我：「洛兒...？」

原來企喺門口出面嗰個，係洛兒黎。

我打開門，見到著住白色Tee加條牛仔短褲嘅洛兒喺門口，手拎住兩個外賣。

我：「我...」

洛兒好尷尬咁話：「我知你未食野...我特登買野比你食...」

見到佢尷尬嘅表情，我先醒起上次我同佢嘅事，但其實，我根本就仲未諗好同唔同佢一齊...

我：「唔該，入黎呀。」

我地一路食，一路都玩住電話，我原本想講下野，但個氣氛真係好老尷。

食到咁上下，我突然諗到一個bug位，點解洛兒知我未食野嘅？

我：「係呢，你又知我未食野嘅。」

洛兒聽完之後好緊張，佢：「Er...我...我估姐...」

我：「口疾疾咁嘅？你係咪有野暪住我？」

洛兒：「我..我真係估架咋...」

可能個人太攰，我都無動力再追問落去，我：「哦，咁食埋d野我一次過扔啦。」

洛兒：「我都飽喇，我幫你清啦。」

我喺隔離望住執緊枱面嘅佢，依個角度咁睇，又有幾分似呀琪...

我自言自語咁話：「呀琪...」

洛兒拎住面望我：「？」同一時間，佢把長髮掃到我手臂。

依個畫面、依個時刻，我有少少當左佢係呀琪。

我都有d分唔清咁講：「你...」我成個人行近佢度，身體緊貼住佢。

洛兒都面紅紅，唔敢直視我...

放心 無甜

你...
無甜唔係問題 又係呢啲位停
屌你

洛兒水泡

已經傷心到精神分裂

唔好可以令洛兒傷心呀！！！

一見到力行 就火都黎

洛兒水抱了

早晨

我喺隔離故見到你

邊個

岩岩先追返 新post留名

樓豬讀到就黎死咁濟 d英文難到呢

加油樓豬 我d英文都唔垃圾

好耐無同大家傾過計 btw文聽日會出

而家d生活有d攰 但都算過得有意義 但而家好多樣野都要去諗去擔心 開始覺得個人黎緊會成長唔少

應該好耐之前
我而家上連登淨係moon呢個po

點做好啊

我都唔知點做好啊

(260)
洛兒：「做...做咩...」

我無應佢，同時個人都緊貼住佢，佢忍唔住抬起頭望我。

洛兒：「...？」

我望住佢面紅紅嗰樣，聯想起第一次錫呀琪嘅畫面。

我諗左陣，最後都係忍唔住，伸個頭埋去錫左洛兒一啖。

佢嘅反應好錯愕，但同時都好配合我，靜靜咁合埋雙眼，手捉住我衫尾，比我錫落去。

而家個世界就好似得返我地兩個咁，但喺我心入面，眼前嗰個係呀琪而唔係洛兒。

錫左成一分鐘左右，我先離開個口，望見佢怕怕醜醜咁，真係同平時嘅佢兩個人咁濟。

我攬住佢，同佢講：「依個係...你嘅初吻？」

佢已經慌失到唔知講咩好，佢：「嗯...我都無拍過拖...」

大家靜左五秒，洛兒突然開口問：「你岩岩...點解...」

我聽到依度，都估到佢意思係咩。

我望住佢，雙手輕輕力捉住佢膊頭，好直接咁問：「洛兒，你做我女朋友好無？」

依句說話，我唔知係為左負責任定真係愛佢，定只係當佢係水泡、替代品。

洛兒笑得好開心，成個小朋友咁攬住我講：「好呀！我愛你！呀堅！」

望住佢攬實我嘅畫面，我心入面有一種莫名奇妙嘅內疚。

水泡

我諗遲下呃埋蝦條

阿堅成player 之道開始了....

唔會嘅

你情我願啫 洛兒做水泡都做得咁開心

得到一刻開心過後不開心
怎麼都不開心 誰責任

其實樓豬而家間唔中都好掛住個ex 之前扮哂野話下個更可愛 其實根本就無放低過

咁快放低到都唔正常啦 俾d時間沉澱下

知道了巴打 多謝你

終有一日你會諗通

I know that feel bro
早排見到啲港女語錄，搞到我諗返起同佢一齊嘅日子
秒速爆喊

不過我已經唔敢再期望有下個
寧願寄情學業同返工(搵到嘅人工)

唉 而家真係好煩惱

講嚟聽吓?
想復合?

我都係

我選擇咗用酒精....

晚晚飲 晚晚嘔

中秋節快樂呀各位

巴打唔洗出去玩咩

巴打 中秋節快樂

樓主，故呢？

Push

而家寫

(261)(劇情關係，所以跳得會快)

自從嗰日起，我就同左洛兒喺埋一齊，我地相處得好好，佢知我要考DSE，所以都比左唔少時間我溫書同做自己野，得閒先叫我陪佢去食下野咁，身邊嘅人都覺得，佢比以往成熟左好多。

洛兒個傻妹無幾耐仲同佢呀爸呀媽講我地兩個一齊左嘅事，好好彩嘅係，佢兩個都唔單止無反對，仲好贊成我地一齊，而家去佢屋企幫佢補習，佢地都當我半邊仔咁照顧。

我同洛兒，可以話係好開心好舒服咁喺埋一齊，但有種感覺，總係缺乏左咁。

至於朋友方面，雖然學界同我地已經再無關係，但經歷過今年學界盃嘅事之後，我地成班都friend左好多，間唔中都出黎食下野打下波咁。

成年中六，我就係過住溫書、陪洛兒同朋友食下野、跟住就係做下part time咁過。

睇起黎幾充實嘅生活，但我內心總係仲有一份無辦法填滿嘅空虛...

有個我唔應該記得，但總係徘徊喺我內心嘅女仔，一直都時不時喺我內心世界出現...

-------------------------------------

：「喂屌你老母醒喇！」

一把好熟悉嘅聲叫醒左瞓喺課室枱上面嘅我。

我：「下...下？」

呀明：「下你老母咩，今日咩日子呀？仲瞓？」

我望一望四周圍，個個唔係拎住部手機影相，就係拎住支筆劃校服。

無錯，今日就係我喺陳月琪依間中學嘅last day。

我：「sor呀，琴晚溫到通頂呀屌...」

呀明：「咁就仆街啦，今日last day琴晚仲溫書，我地今晚要Men's Talk架！」

我：「知喇，去影相啦我地！」

：「1！2！3！ok喇！」依句係今日聽得最多嘅說話。

影影下嗰陣，有個女仔喺後面突然攬住我：「估下我係邊個！」

我笑笑口咁講：「係咪全世界最靚女嗰個呀？」

洛兒：「係呀！佢叫咩名？」

我：「會唔會係林洛兒呀？」

洛兒兜到去我面前，笑住咁講：「Bingo！我岩岩先落堂咋，我又要同你影！」

我：「女朋友話咩都得！」

依個時候，成班都笑笑口咁望住我：「Woo~恩愛～」

洛兒雖然怕醜到面紅，但都笑得好甜。

反而係我，唔知點解突然又諗起呀琪，皮笑肉不笑咁望住大家。

呀明見到我個表情，都拍一拍我隻手，叫我比d反應。

比佢拍一拍，我都醒覺左，即刻打個完場話：「得喇得喇！仲抽唔夠我地水咩平時～」

佢地：「哈哈...」

喺依個大家都開心歡樂嘅氣氛，唯獨係我有種失落，因為我又諗起佢...

我地食完野傾哂計之後，成班男人都買哂酒，喺附近公園搵個位傾下計。

傾傾下，我同呀明兩個想去廁所，依個時候，呀明襯得我地兩個人，佢問左我一個問題。

明：「今日影相嗰陣，你仲諗起佢？」

唔知點解一見到呢句就覺得好空虛

其實我咪又係一樣本身9成都應該同條女一齊
但到最後都係拒絕左佢,有種唔識講既感覺係冇.

依家先就嚟返到去

樓豬想問大家
如果幫屋企人去銀行打簿
爆哂嘅話可唔可以幫佢換埋本新簿？
定一定要佢本人

sor for公器私用

我諗首先要出身份證
本人出唔到就試吓授權信啦

等樓豬今晚開完個會 再打篇文先瞓覺

btw樓豬而家黑眼圈好撚大

訓醒再打啦不如

樓豬而家先瞓

休息多啲啦

樓豬連續三晚6點先瞓

抖夠精神 再寫個好故出黎

學校好忙

好忙 近排忙

(262)
比呀明突然咁講，我都驚訝左幾秒。

我：「做...做咩呀？」

呀明望住塊地，笑笑口咁講：「咁多年兄弟，我點會唔知你諗咩。今日你同洛兒影相嗰陣，我都知你仲諗起佢。」

我聽完之後都笑笑口，不過只係皮笑肉不笑嗰種，我：「嗯，原來咁快就一年...依一年黎，我都無機會見到佢...」

呀明突然變得好認真咁問：「你老實話比我聽，你係咪當左洛兒係呀琪咁睇？」

我無聲出，因為個答案就係「係」。

呀明：「水泡又好，想搵人陪又好，甚至只係中意佢中意你都好，好好對人呀要！」佢講完拍一拍我膊頭。

聽完依句，我心入面充滿住嘅，係內疚同收恥。

我：「嗯...返去喇！」

雖然依一晚大家都開開心心、飲住酒醉醉地咁度過左，但我比佢地，多左一份無名嘅失望同擔憂......

--------------------------------------
3月中DSE就開始，自從last day嗰日起，我同平時一樣放左好多時間喺溫書度，洛兒唔單止無怪我唔陪佢，仲主動放左學幫我買外賣，日日同佢一齊溫書嘅日子，都算叫做充實。

4月12日

：「禮堂時間為十一時三十分，考試現已結束，請所有考生停止作答」

今日係我嘅最後一科考試，亦都係洛兒佢最期待嘅日子，因為我可以放多d時間落佢身上。

出到試場門口，洛兒已經喺度等我，佢一見到我就行埋黎話：「Surprise！」

我：「洛兒？你喺度嘅點解？」

洛兒甜笑住咁答：「今日星期六呀！我都唔駛放學，咪特登黎等你囉～」

原來我考試考到星期幾都唔記得。

我：「咁我地去食野好無？」我摸住佢個頭，好溫柔咁問。

洛兒笑住咁點頭：「好耶，你終於可以成日陪我喇～」

我：「係呀傻妹，行喇我地！」

我地去左譚仔，食食下野洛兒突然同我講：「係喎，原來你地Grad Din嗰日我都要去。」

我：「下？點解嘅？」

洛兒：「前排我地合唱團拎左獎，校長話想我地去表演喎，但表演就要即刻走。」

聽落去雖然怪怪地，但依d行為的確係我個校長會做嘅野。

我：「哦，咁嗰晚我送你搭車囉。」

洛兒好開心咁話：「好呀！食野喇我地！」

原本我一心以為一世都見唔返呀琪，原來個天安排左個咁嘅機會比自己...

盡量再作多一兩篇

好掛住5月作第一個故嗰陣
嗰排Retake完日日都好得閒
一日最癲打到14篇出黎
而家反而要你地因為我而不斷咁等我出文
其實樓豬內心係好過意唔去

巴打 仲有其他巴打 多謝你地一直幫我推 我盡量有時間都會覆返你地

傻既樓豬 我地多謝你打左個高質故比我地就真

今日星期六呀！我都唔駛放學？

應該係返學 sorry for錯字

放心 我會一直等故架

樓主有心作已經好好㗎啦，加油啊

唔知幾時有機會見返你呢

有，我相信阿琪最終都喺阿堅身邊

巴打，你平時用幾耐溫書

大學最好玩就係呢段時候，mk啲講句博盡無悔，我回首個一年好辛苦,但真係好值得

除左訓教沖涼上堂同推呢個po之外嘅時間

(263)
依個4 5月，我地班中六已經考完哂試，大家都有各自嘅生活去等待放榜，而我都唔例外，襯有時間我都想搵返part time做。

我：「洛兒，我諗住朝早返工，下晝就接你放學好無呀？」我地坐喺一間珍珠奶茶鋪度傾計。

洛兒坐喺我側邊，捱住我咁講：「好呀，但唔準做到咁辛苦架喎！」

依句說話，我記得呀琪以前都有咁同我講過。

我：「知道喇，你就黎考試，專心d上堂呀要！」我細細力搣一搣佢塊面，佢好聽話咁望住我。

依種情景，又令我諗起以前嘅野...

我：「...」

洛兒：「做咩呀呀堅？」

我：「無野呀，飲埋佢就返去喇！」

返到屋企，我搵左好多工，但份份嘅時間都唔太岩我，搵左成個幾鐘都未揀好。

我攤左喺梳化，望住個天花板喺度諗緊再唔快d返工，Grad Din買老西d錢點算好。

「登登登～登登登～」

無啦啦電話響，我當堂醒哂。

我望到個來電顯示，我：「高生？」

講時講，至從嗰陣唔駛幫呀琪比家用之後，我都返少左間法國餐廳，去到中六大約九月尾左右，我直情返都唔返，專心讀書，所以對上一次見高生，已經喺最後一次返工。

我接聽左個電話，我：「Hello高生？好耐無見。」

高生用佢把好熟悉嘅聲同我講：「呀堅？好耐無見喇，我諗住你應該都考完DSE，打算搵你出黎食個飯咋嘛。」

我：「食飯？哦好呀，我幾時都得閒。」

其實對我而家黎講，係無邊一日會唔得閒。

高生：「咁呀...就約你後晚7點彩虹地鐵站等啦，你ok?」

我：「Ok呀。」

高生臨收線時加多句：「呀堅，我嗰晚都有d重要野想同你講一講。」

我：「重要野？」

高生：「到時再傾啦，bye bye！」

一時三刻，我都諗唔到有咩重要野係佢要同我講...

唔知我會同阿堅講咩呢 應該係我同佢阿爸啲股份問題

之後我就開始發達

全力一推

再推

又喺戲肉停

追到興奮個刻停左⋯⋯

巴打咁夜仲唔瞓？

[member] 啱啱先收工返到屋企 [member/]

香港人真係忙

(264)
到左聽日

「鈴鈴～鈴鈴～」鬧鐘聲嘈醒左瞓緊晏覺嘅我。

我：「嗯...嘩屌...6點半喇！？」

我急急忙忙咁著好哂衫褲鞋襪，就衝落去地鐵站搵高生。

我：「Hi...高生，好耐無見！」我離遠已經見到佢架貴車。

高生照舊笑容好好咁答：「好耐無見喇呀堅，上車啦。」

架車得我地兩個，成程我地都傾左唔少野，又講下讀書，又講下我學校同佢公司嘅野，雖然我唔明點解佢要同我講佢公司嘅事，因為我一d都聽唔明，但佢就算留意到都無理我，繼續講落去。

返到佢屋企，高太同佢地個仔呀Fan都坐左喺梳化，講時講，佢地兩個都好耐無見。

我：「Hello...」我同呀Fan講

呀Fan聽到之後，唔單止無無視我，反而應返我：「Hi...hi...」

對我黎講，佢依個回應真係震撼過當年美國人首次成功登月。

我呆左咁望住佢，佢都望住我，我當然唔會同佢講，我呆到咁係因為佢一句「Hi」。

我諗住細聲問高生：「高生，點解呀Fan佢...」

高生喺我耳邊講：「一陣食完飯先答你。」

好奇心令到我食左餐唔自在嘅飯，特別係以往一行近就比佢拍手或者行開嘅Fan，竟然喺我面前好似個正常人咁同我對答，更加令我充滿好奇。

終於食哂成餐飯，我等到一個好好嘅機會，襯呀Fan同高太落街散步，我單獨問高生。

我：「高生，呀Fan佢點解...」

高生聽完笑笑口咁答：「呀堅，講樣野比你聽。」

我：「？」

高生：「依年黎呀Fan嘅自閉症好左唔少。」

我：「好左唔少？」

高生：「嗯，你岩岩都見到架。」

老老豆豆，其實我一直以為自閉症係無得點處理，所以我都唔知佢講嘅野係咪真。

我：「哦...咁...幾好吖。」

高生：「同時間，我都有左個決定...」

我：「決定？」

高生望住個電視機，微笑住咁講：「我地一家打算移民。」

移...移民？！

上緊lecture打文比你地

[img]
雖然唔知關唔關樓豬事 但真係好開心個故上返熱門 希望唔係個server出錯啦
多謝你地前排嘅日子就算無故都幫樓豬推po 樓豬最開心唔係上返熱門定咩 而係有你地班讀者兼朋友支持我

岩岩死圖

值得嘅

繼續推

繼續

Load唔到圖

係我miss左定點 之前有話過fan係自閉症？

有吖

今晚仲會唔會有？

我而家再重睇多次方嘉義個故

唔會喇對唔住

我間唔中都會睇返 其實自己都覺得幾好睇 我知道咁講唔夠中立

自己讚自己
不過我都覺得上個故好睇d

我就係因為睇上個故所以先追埋呢個

有文值得推佢上熱門，但樓主要小心身體呀

頂硬上樓豬

撐住啊 你走到呢步已經好好

樓豬又通頂

我夜過你
而家準備訓

有時候睇返上個故嘅po
難免有d感慨
由一個生活好hea 打住文等放榜嘅retaker
到而家過住瞓都唔夠時間瞓嘅生活
只不過係短短幾個月嘅事

係咪大概270會完？

樓主之前唔係話280定唔知300先完咩？

輕輕一推

我諗差唔多啦

訓前一推

再pish

唔好意思 近排好忙 應該聽日可以出一篇

屌 樓豬幾日黎瞓得幾粒鐘

你支莊好chur?

sorry 今日樓豬做到唔得閒打文

返緊工照推

你返咩工可以返到12點？

有緣再見

站長

(265)
聽到佢話想移民，我都呆左一呆。

高生繼續講：「而家覺得要賺嘅都差唔多賺哂，我打算再過多五六年就走。我諗住移民去加拿大，順便比呀Fan有個好嘅環境醫好個自閉症佢。」

我：「咁你香港間公司打算變賣？話哂佢都係你半世人嘅心血...」

高生笑笑口咁話：「我自有決定架喇！」

我望住佢嘅笑容，雖然唔知佢諗緊乜，但我諗佢咁聰明，一定有佢嘅諗法。

我：「Bye Bye！」食完飯傾多陣計，我都係時候返屋企。

講真，雖然我同高生嘅關係唔係真父子，但佢一直都我親生仔咁，聽到佢話要移民，難免都有d唔開心。

搭緊車嗰陣，電話突然間響起。

我：「喂？」

洛兒：「係我吖！你喺邊呀？」

我：「返緊屋企囉，做咩？」

洛兒：「我掛住你呀嘛，聽日我地不如出街啦，你唔係要買西裝去Grad Din咩？」

我：「可以嘅...但我無錢喎...」雖然拍左成年拖，但我都唔好意思講依句野出黎。

洛兒好溫柔咁講：「得喇，我帶錢咪得囉～」

我：「嗯，我一有錢會即刻還返比你。」始終我對錢銀方面比佢care好多，尤其我唔中意欠人野。

洛兒：「得啦，我送比你又點話姐！」

我：「唔喇，我唔想你用咁多。」

洛兒：「唔怕喎～你係我男朋友呀嘛～送比你都無咩問題姐。」

講到依度，可能今晚聽到高生要走，心情唔太好，所以語氣有d差咁話：「都話我唔想呀！」

洛兒有d委屈咁話：「唔想咪算囉...」

我：「我話唔想就唔想，係咁啦！」講完我cut左佢線。

依一刻，我只係覺得好煩，好想一個人靜下。

我靜靜地咁望住個窗，今晚天色好靚，但我無心情欣賞，因為望望下車外嘅風景，我突然又諗起呀琪...

結果可能阿堅繼承左高生間公司

之後開始發達

+1

唔好好似我咁chur到連飯都冇得食

好chur 4日加埋瞓得過6個鐘都無

個*

我今晚（朝）都通頂

Pishh

樓豬晚晚通頂小心身體啊

好想瞓覺呀

我想訓都訓唔著
個頭好痛

無故都推下

樓主忙到冇文

Pishhh

用咗一日追到live
突然要等，有少少失落

保重身體啊~~~

btw 上個故我都有睇！！！今次機緣巧合又㩒咗入樓主嘅故，好正

btw樓豬最快都要20號先出到文 因為19號完嗰日應該命都無左半條

多謝你嘅支持呀 真係唔好意思 但好快會出返 希望你會等到20號啦

樓主加油

等你

加油吖樓豬

我20號啱啱完midterm

樓豬而家咳到仆街

太辛苦啦 take care

辛苦你

一到midterm個個都病

你呢

頭痛左一個禮拜

以為有故添 ching要快啲好返啊！

推一推

仲有兩日

20號啦

今晚吧 樓豬仲要清場

Pish
終於完midterm

(266)
其實由此至終，我都無放低過呀琪...

我承認，我仲係好中意佢，你要我喺佢同洛兒之間揀一個，我都係會揀返佢。

你話，如果所有野都無變過，我同呀琪仍然拍緊拖，同洛兒仍然係師兄師妹同單戀嘅關係，成件事有幾好呢...

--------------------------------------
到左聽日，我打左電話比洛兒：「洛兒？Sorry呀...」

雖然佢確實唔係我嘅第一位，但佢點都係我女朋友，而且我對佢唔係完全無感覺。

洛兒把聲好愧疚咁話：「我都有唔岩...琴晚煩到你...」

我：「邊係煩喎，我琴晚咁岩心情唔好姐，我地而家出街好無？」

洛兒聽到之後好開心：「好呀，但我地去邊呀？」

我：「去...去買Grad Din西裝？」

洛兒：「嗯！你唔講都唔記得添！一陣見！」

我：「嗯！」

同佢喺「G3000」度行左無耐，佢突然間講：「係喎，琴日我睇返個人數表，唔知點解你級地明明係113人，但位置人數係114人。」

我：「多左個？」

洛兒點左下頭，而我都無追問。

但，咁奇怪嘅，無啦啦多左個人...唔通咁無聊我地有舊生扮spy？

（打住咁多先 樓豬真心攰 ）
btw今日21號係樓豬生日

文呀

btw生日快樂

生日快樂啊樓豬 多謝你仲肯出文

生日快樂 樓豬

生日快樂

樓主生日快樂，唔好意思最近我讀番書學業上面真係好忙冇經常留言支持你篇文

生日快樂 樓主

+1
樓主生日快樂啊🎂

+1
ps.依家又準備返10粒鐘喇

其實真係想講聲唔好意思
近排prop完即刻黎個midterm
百幾份功課等緊樓豬
但我都盡量會抽時間寫文

學業要緊啊，樓主你篇文我一定等

只要樓主唔棄故

Pish 睇嚟樓主最近真係好攰

係好忙就真 一陣又有present

辛苦晒，忙完學業先打文啦，唔好放棄我同啊堅嘅故事就得

知道了 多謝你唔棄故

身為角色之一又點會棄故

Agger

唉，今日完咗份Mid Term，雖然只係佔10%但我覺得自己做到成pat 屎咁真係好唔開心

支持樓主，我mid term都仲一個

我有一份卷below mean

(267）
我無理點解個人數會多左，反正唔影響到我就得。

我：「依套...好貴呀...」我拎起左套西裝黎睇。

洛兒可能因為琴晚嘅事，所以都唔敢出聲。

最後我求其揀左套西裝，連埋對鞋成千幾蚊，岩岩好用哂我之前儲嘅錢。

買完之後，我拖住洛兒行多陣先返屋企。

我：「Sorry呀洛兒，我琴晚...」我好長氣咁講多次。

佢望住我，傻傻地咁笑住講：「都話左無怪你～唔駛再講Sorry喇～」

我地傾傾下，入左間精品店。

我：「咁我真係...」

當我想再講嗰陣，後面傳黎左把聲。

：「唔該，我想要嗰個！」

把聲...咁熟嘅？！

我甩開左洛兒隻手，即刻轉身搵把聲嘅主人。

無錯，把聲就係呀琪！

我：「呀琪？！」我喺間鋪度左搵右搵，始終都搵唔到我想見到嘅佢。

過左成15分鐘，差唔多成間鋪都比我行過幾次，最後我好無奈咁選擇左放棄。

我：「呀琪...」

當我呆左喺度嘅時候，企喺我後面嘅洛兒望住我發呆嘅背影....

係文啊

環境問題
我返屋企就至少訓十幾個鐘
起hall就好容易通頂

二個月後番黎

放工一推

追左好耐故，好睇，等樓主阿～

聽日出文

期待

星期日

(268)
我：「洛兒？」我拎住頭望佢，只係見到露左一副好唔開心嘅樣。

我行近佢，佢哽咽咁講：「你搵邊個咁緊張...？」

我見到佢咁，突然連大話都唔識講：「我....我朋友...」

洛兒：「唔好再呃我喇...係佢吖嘛....」講完我feel到佢想喊。

我再行前，隻手諗住搭佢膊頭同佢解釋，點知佢成個人移後左。

我：「洛兒....」

洛兒變得好平淡咁話：「我想自己一個靜下。」講完自己急急腳走左，佢塊面話比知佢有幾唔開心。

5分鐘都無，我就經歷左以為見返呀琪嘅驚喜同埋又整到洛兒唔開心嘅失落。

但...連洛兒都咁問，更加證明把聲的確係呀琪。

我慢慢咁行出間鋪，而腳步亦都非常沉重...因為我感覺到，洛兒依次唔係普通嘅唔開心...

------------------------------
過左成個幾星期，洛兒都無搵過我，而我都唔敢搵佢，或者咁講，係自己都唔想主動去搵。

甚至依個星期喺我腦海徘徊住嘅，佔大部分都係嗰日呀琪把聲，只係諗返起個過程嘅時候先會諗埋洛兒比我搞到唔開心嘅事。

我喺度諗，一開始我同洛兒應唔應該一齊呢？

依刻，我竟然覺得自己好自私...

-----------------------------------
過多幾日，終於到左Grad Din。

我約左呀明喺樓下等，大家都換左套老西，唔同嘅係條友仲gel行個頭，成個人都唔同哂。

我：「嘩～你今晚好型喎。」

呀明笑笑口咁話：「收皮啦～我幾時都咁撚型。」

我地兩個一路傾住計咁搭車去間酒店，而呀明都睇得出我有野煩緊。

明：「近排唔見你去拍拖嘅？條女呢？」

我諗左陣，然後斯斯然咁講：「呀明，你覺得我應唔應該同佢講分手....？」

依個11月 幾份功課加present等緊樓豬

有種Sad 味

洛兒真係好慘

洛兒

推到2046

星期一

sorry mid-term趕緊功課 盡快會出

完

未完架

咁耐唔出，等唔到啵

等得好辛苦啊

今晚我盡量出 sorry

走數唔緊要 冇交帶嗰下

十日一篇

(269)
呀明聽完之後，用好奇怪嘅眼神咁望住我：「你諗清楚？」

我沉思左陣，然後吞吞吐吐咁講：「嗯...近排同佢一齊真係好辛苦...」

其實我有好多野想坦白咁講，但我就算對住呀明咁friend都講唔出口，因為我自己都知，一開始我都係當洛兒係水泡。

不過，其實佢都估到。

呀明：「完左今晚先再諗依樣野啦，佢今晚都會黎表演，我費時佢睇得出你有野。」

我無應佢，自己一個望住塊地繼續諗...

「喂！過黎同我地影相啦！」、「6B大隻佬團come here！」、「籃球隊～籃球隊過黎～」

我地未行入間宴會廳，已經聽到入面d同學係度嘈住影相。

一入到去，成大班同學著哂老西同連身裙咁傾計，d男嘅gel到個頭行一行，有d直情反哂光咁濟，d女就化妝化到恐怖片d殭屍咁，對眼圈又藍又紅咁。不過講真，依d先係青春。

但老老實實，我對依d場合少不免有d尷尬，始終我都唔係一個好識social嘅人。

我同呀明兩個連位都未坐好，就比人夾硬叫左去影相。

「1...2...喂！笑得開心d啦謝誠堅！」隔離班個女同學講。

我：「哦...好呀。」對於一個平時無咩點笑嘅人黎講，笑得好睇真係一個好高深嘅學問黎。

：「咦？」我隔離d同學一齊好驚奇望住宴會廳個門口。

：「嗰個女仔咁熟口面嘅？」

：「幾靚女喎。」

：「呀....好似係...上年隔離班嗰個...」

：「哦，我記得啦，無啦啦轉左校嗰個！」

聽到「轉左校嗰個」依一句，我即刻拎住面一望。

：「呀琪...？」我望住門口嗰邊，係我對眼入面，出現左個著住白色長裙嘅女仔，佢就係我已經成年無見過嘅陳沛琪...

宜家唔見好似好過見番

放心 出場時間唔多

出場了

睇完呢篇又要等半個月

終於有

盡快出

咁快又完！！！

出文未

文呢

Sem 尾，未必有文住

Sem break呢

新讀者留名

尾已爛

如果sem break都冇文先話樓主棄啦

始終現實都會忙

我岩岩先見完professor
差d要repeat咁濟
無計 上莊加埋今年第一年讀大學 好多野都比較難追 希望大家體諒

Repeat?

(270)
我完全無諗過，今晚佢竟然會黎...

我呆住咁望實佢，依一刻我都唔知自己應該做咩好。

主動行過去？定咩都唔好做？

我：「...」

呀明喺我隔離拍一拍我，佢：「喂，過去啦！企喺度做乜春姐！？」

我：「過...過去？」講到尾，我都係怕尷尬，但又好想問下佢近排點。

突然，人群以外有把聲話：「歡迎大家黎到今晚嘅畢業晚會～開始之前請大家坐返埋位！」

我成個人比個司儀把聲由呀琪身上抽離左出黎。

唔知係咁岩定點，但今晚坐喺我對面嘅就係呀琪，依一刻我個人慌失失咁，直到個司儀叫我地乾杯，我先拎起個酒杯向前望佢。

眼前嘅呀琪，比起一年前嘅佢更加識得打扮、更加清秀，但塊面上面好似多左份憂鬱咁。

但的確，單憑感覺都feel到佢成個人都唔同左佢，有種有錢人嘅感覺，以前嗰種草根嘅味道已經消失哂。

我扮到好鎮定咁講：「好耐無見。」

佢望住我，眼神好似有心事咁。

佢慢慢拎起個酒杯，笑得有d唔自然咁講：「嗯...好耐無見。」

我地兩個碰一碰個酒杯，然後再次變返安靜。

喺依個咁熱鬧嘅氣氛，我地兩個顯得好格格不入。

大家呆望住枱上面嘅碟，唔知應該講咩好。

或者，我地兩個都有好多野想講比大家知，但心入面就有塊隔膜...

老尷

愚孝既女唔要都把

終於有啦

其實近排除左忙 樓豬都好唔開心 忽略左出文 對唔住

我會慢慢等文架 樓主都要頂住

樓豬are u ok？ 幾時出文
琴日一日睇曬四個post 依家好辛苦 冇得睇

多謝你嘅支持 希望你中意個故
樓豬好唔ok 而家想自我封閉一陣 當然只係現實世界啦 文一得閒就會出

但而家樓豬有4個exam同一份essay等緊我 依個星期真係比較忙

但有時自己都喺度諗，究竟自己忙係為左咩？點做點努力都好，永遠都跟唔上人地。好攰喇，好想quit左個人生佢...

sor for負能量

okok加油 中意 垃圾陳力行 琴日係巴士睇到啊堅輸波 失戀 喊左

樓豬加油

撐住啊樓豬

2個月無睇都未出哂

今日樓豬考埋個試就完sem
然後聽晚完左個莊活動就打文

仲有兩份essay

文呢樓主？

樓主都要考試嘅

等你篇文

幫樓主推下

點解大學咁忙 仲chur過中學同Retake

仲有份essay

諗返起咁快就過左一個sem

ive仔世界第一

打緊文

推一推，好耐冇喺度見過有文

(271)
就喺大家都無哂聲氣之際，台上面個Mc突然話：「喂！今晚咁高興，不如就請埋學校嘅樂隊黎表演呢～」

先唔講點解高興就要睇樂隊表演，因為依個係佢地預先準備嘅表演。個問題係，洛兒就係喺上台面表演，到時佢實見到我同呀琪坐對面，又唔知佢會點諗。

唉...

Mc:「...有請～」

我嘅目光由枱面移到去台上面，我見到洛兒著左條紅色嘅長裙，高貴得黎帶點稚氣，連隔離班嘅男仔都喺台下面細細聲笑淫淫咁講佢。

：「幾可愛喎條女。」

：「細聲d啦仆街，你隔離嗰個係佢條仔黎架！」

：「嘩，羨慕呀屌。」

我喺耳邊聽到佢地嘅說話，但我一d自豪嘅感覺都無，只係嘴角輕輕一笑，但心入面有一種講唔出嘅悲傷。

最愛自己嘅人，唔係自己最愛嘅人，依種感覺，唔會因為前者外表有幾討好而消失...

依個道理，我以前明，而家更加認清。

成程表演我都好空洞咁望住台上面嘅表演，突然間，一下拉凳嘅聲令到我即刻抽離。

「噫～」

我拎住頭望一望，見到呀琪同隔離位講左聲bye bye，就企左起身想走。

佢隔離個女仔：「陳沛琪，你走喇？」

呀琪微笑住咁答：「嗯，有d事做，對唔住。」講完佢拎起個袋慢慢咁走左，望都無望過我一眼。

望住依個背影慢慢喺我對眼入面愈黎愈細，我個心就愈黎愈亂。

究竟我應該拉住佢問清楚，定如佢所願，一切當無事發生過？

終於有文

最尾見到條問題，以為又入咗選擇故

隔離墨巴個追女故

終於出文

樓豬又要返hall搞莊務 希望今晚得閒打文

好耐冇上水
推一推 希望樓主加速有文出

(272)
我望住佢嘅背影喺度諗，如果今日就係咁比佢走左，我都唔知仲有咩機會可以見到佢，派DSE成績嗰日？以後嘅班聚？定抑或係...

佢嘅婚禮？

我掙扎左一陣，坐喺我隔離嘅呀明即刻大大力拍落我膊頭同我講：「追啦！仲坐喺度on撚鳩鳩咁！」

我：「下！？」我仲未決定好之際，佢已經想拉起我個人推我出去。

呀明好急促咁講：「而家唔追唔去問等幾時呀？到拜山嗰陣先呀？」

身邊同學聽到我地好似鬧緊交咁，都望住哂我地。

但依一刻我無理咁多，既然呀明都講到咁，咁我仲諗乜撚呢？想知點解咪衝去問囉。

我跑住咁衝出門口，依個時候全場嘅焦點都放左落我身上。

八婆A：「做乜鬼呀佢？」

八婆B：「岩岩走嗰個好似係佢ex黎架。」

八婆C：「嘩猛料喎！個現任喺台上面表演，佢當住人地面追個ex？」

八婆A：「唔知啦，總之有花生掛。」

我唔理佢地講咩，一支箭衝左走門口，我見到架lift岩岩落左，我即刻跑樓梯去追。

我：「嗄嗄嗄...等我呀...」

落左地下，我見到呀琪嘅身影行緊落停車場嗰邊。

我用奧巴美揚嘅速度跑過去，呀琪聽到咁大嘅腳步聲，拎住頭一望。

我：「呀琪...」去到依個位，即使我有千百個問題想問，但我都唔知點開口。

呀琪望住我，我見到佢雙眼係通紅。

我地就係咁，咩聲都無出過，但就好似有種共鳴咁望住對方。

唔知過左幾耐，佢先緩緩咁開口：「返去啦，佢等緊你...」「佢」指嘅係洛兒。

我無作出咩反應，只係繼續望住佢。

呀琪繼續講：「我...我真係要走喇...」佢雙眼入面嘅淚水好似就黎溢出黎咁。

我伸隻手想幫佢抹走d眼淚，而同時，佢粒聲唔出咁攬住左我...

知道了 多謝支持

終於完sem

重要考埋聽日

一樣

sad

呢啲女不了

推下先

阿琪係咪要過外國...

我...我真係要走喇

已經忘記左進度去到邊

已經唔想睇落去

已經少咗好多人睇

文呀樓主

我有日日入嚟睇㗎
睇你幾時出文

啊堅

樓主消失左

屌 等故等到唔記得哂啲進度

聖誕快樂

好啦樓主睇黎放棄左嗰故
我地係咪可以散band

Byebye咁多位

聖誕要做野姐 唔係棄

係樓主呀！！！！
留住我哋個個等緊你出文架

樓主 新一年啦

我有hall住了

push

樓主呢

故已爛

已經唔記得追到邊

樓主

失蹤左 想棄po

阿琪比人中出了

樓主呢？

樓主不如你上水講下幾時有更新啦 無準確都有大約比我地唔駛日日入到黎都係無更新啦

已經棄咗

西瓜圖.jpg

依個星期內會更幾篇 sorry

哩個星期去到尾了

說好的今個星期內？

(273)
佢攬住我嘅一刻，比我嘅感覺係熟悉得黎但係帶點陌生，始終真係太耐無見。

黎自佢身上嘅氣味都由以前嗰種淡淡嘅水仙花味，變成而家一陣好濃嘅香水味。我聞唔出隻香水貴唔貴，但我絕對聞到，變左嘅，唔單止係佢身上嘅味，仲有係個人習慣，甚至可能係佢個人本身...

我地攬左幾秒之後，呀琪想推開我轉身走，我即刻反應過黎拉住佢：「唔好走，得唔得？」

一句自己都知道無可能嘅說話，就因為「掛念」依兩個字而講左出口。

呀琪眼紅紅望住我講：「你而家要留嘅，唔應該係我...」講完佢即刻轉返身，隻手比岩岩更加大力咁整開左我。

「你而家要留嘅，唔應該係我。」...

依句說話係我腦海裡面徘徊住，直到呀琪上左部車，完完全全咁消失係我視線入面，我先醒覺返...

同時，洛兒係樓梯口嗰邊過左黎：「你...去...左邊呀？」

我拎住頭望佢，見到佢對眼同岩岩呀琪對眼一樣通紅，唔同嘅或者係，呀琪佢係因為唔捨得，而眼前嘅洛兒，係因為緊張。

我行埋佢面前，依刻我比岩岩更加煩，究竟我應該點做？我真係唔想再拖落去。

但呀琪岩岩話要留嘅人唔係佢，佢嘅意思係指我...應該要好好咁同洛兒繼續一齊？

我望住洛兒，佢亦同時望住我，我地咩都無講，慢慢咁行返上去謝師宴嘅會場...

同埋而家打算星期四就更新三篇左右，唔記得哂劇情嘅巴打唔緊要，因為當完故嗰陣我會放上紙言，到時再喺度同各位講聲，到時或者大家當新故睇啦

我明白好對大家唔住，依幾個月黎因為莊務讀書同個人方面出左d問題，搞到無乜時間打文，但點都好，我唔會比自己做藉口去放棄，講左會完就點都要完左佢

其實打唔到文都唔係問題 係覺得上黎講比大家知唔駛次次入到黎都無

(274)
喺小巴上面。

：「如無力挽回要懂得放手～逝別了的人再不可擁有～」呀明係我隔離唱住歌。

我無發脾氣，但只係想靜少少：「可唔可以咪嘈呀屌你。」

呀明：「唉屌都唔知你做乜撚，無啦啦成隻狗咁衝左出去，返到黎個人就懵下懵下咁。」

我：「唔好理我啦，當我抽唔到獎好嬲得未？」

呀明：「係咪咁撚簡單呀？d剃鬚刨爛鬼袋都岩？喂，岩岩聽班八婆講你條女好似喊喎，同埋做咩唔陪佢返嘅？」

我啤左佢一野，然後望返前面個椅背，粒聲唔出。

靜左兩三分鐘，呀明：「司機前面有落！」

我抬起頭，發覺架車都未到屋企，我：「你做乜鳩呀？」

呀明無理到我，起身然後拉住我出車：「落就落啦問！而家我話事！」佢用「古惑仔」入面嘅語氣同我講，我一面疑惑咁同佢落左車。

佢帶到我去一間鋪頭，望兩望：「老闆，嗰樽...係呀vodka呀！」

我望住個痴線佬，開始明佢想點。

佢比完錢就搭住我膊頭行。

我：「去邊呀？」

佢敲一敲樽vodka，然後話：「上次last day飲啤酒唔醉呀嘛，今次飲vodka唔信你唔醉！」

我唔明咁問：「醉黎做乜？」

佢笑笑口咁話：「醉左...你咪...」然後佢奸笑咁望住我屎忽。

我：「屌你啦，想點呀？」

佢：「無，醉左咪迫你講哂d心底說話囉。」佢好了解我，唔係醉左都未必會將一d野講出口。

我：「是但你喇屌。」

我地搵左個好靜嘅公園，坐喺長櫈度開枝野黎飲。

嘩屌，聽就聽得多，但飲就真係第一次。一吞落口嗰下好似成個上半身火燒緊咁，我一野就咳返出黎。

呀明：「哦屌！酒你都哂？再飲！」

成晚我地就係咁隊枝vodka，汽水都無溝過，飲唔夠半枝我已經醉醉地。

而我都愈黎愈high，fing哂手fing哂腳咁，又喺度鳩叫，但當然，我好清楚自己做緊乜，只係酒精嘅幫助令到我夠膽咁做。

應該係話，夠膽去發洩。

飲多陣，呀明就同我除左套老西，著住底衫瞓喺公園d橡膠地墊度望住個天。

我好感嘆咁：「呼～」

呀明望住個天講：「喂仆街。」

我：「做咩？」

呀明：「岩岩發生左d咩姐？話比我知啦。」

我：「...」雖然醉醉地，但未到去失控嗰種情況。

呀明：「講啦屌你，女人都無你咁煩。」

我合埋對眼，慢慢咁講哂今晚嘅事比佢聽...

捨得出文啦咩 照支持

很久不見

真係很久不見 樓豬都掛住你地了

Sorry 同人調左更 今晚更新

今日都係無？

屌真係唔記得哂
重睇先

支持

樓主文？

故已棄？

(275)
當我講完哂所有野比佢聽之後，佢無咩反應，只係對住我笑笑口咁。

我唔明佢做乜鳩，我：「乜撚呀？」

佢斯斯然咁答我：「我諗你而家應該要做兩件事。」

我：「追返佢？」「佢」當然係指呀琪。

呀明搖左下頭，然後講：「第一，同林洛兒即刻講分手，唔好再拖。第二，唔好再諗同呀琪有可能。」

我聽完之後load多陣，前者我仲算理解到，但後者我就唔係好明點解。

我：「但佢咁中意我...好難...講分手喎...」

講真，我都唔敢諗同佢講左分手會點，但我肯定嘅係，佢一定會崩潰到無辦法想像。

呀明聽到我咁答，粒聲唔出將半枝vodka倒落我個頭度，我本能咁走開，直到兩秒後，我發覺我無濕到，然後望一望，原來無開蓋。

我嬲嬲地問佢：「屌做乜鳩呀你？！」

呀明：「你睇下你條廢柴，除左識避仲識d咩？」

我想反駁：「我...」

呀明即刻斷左我句野，繼續講：「我屌你啦，唔撚中意人仲要人陪撚住你頹，你堂堂男人好意思曬人時間咩？」

雖然邏輯上「男人」同「曬人時間」係無乜關係，但呀明講得又幾岩，一時三刻我都唔識點駁佢。

佢繼續：「屌你問心講句，你為林洛兒付出過d咩？日日借人過橋陪你去散心，當人水泡咁，你過意得去咩？」

依幾句說話無形中插左入我個心幾刀。的確，我只係當佢係免費工人兼水泡。

呀明：「咁大個人，屌你都廢事啦，自己諗下應該點做。有本事就磨足人一世，連d青春乜撚柒都浪費埋你度，咁咪最撚把炮囉可？」

我唔出聲，但心入面已經有左個決定。

一個我想左好耐但唔敢做嘅決定。

我地靜左一陣，然後我問：「咁第二呢？點解要我唔好再諗？」

阿琪

因為唔知樓主幾時先再出文，諗落去可能諗到個孫出世都未諗掂

明仔爆seed

已經唔記得啲人

推推推

(276)
呀明：「我知你仲係好中意佢，但咁又點姐？佢唔會再中意你架喇！」

我有少少憤怒咁反駁：「唔會！佢一定係因為...」

呀明：「錢呀嘛！係咪呀？」

我無出聲。

明：「人地呀，連個處都比埋你，當係分手補償啦，你仲死纏住人有撚用咩！」

佢講左我一直都唔想承認嘅事。

佢講完依句之後，我地兩個又進入返無聲出嘅情況。

同時，我一直諗緊，究竟呀明講嘅野岩唔岩。

......

過左一陣，佢起左身，伸左隻手比我。

佢：「行啦，返歸喇柒頭。」

我：「呀明...」

佢：「唔好講住喇，比自己安安靜靜思考下先。」

我地就係咁一齊返左屋企，而d酒精亦都開始愈黎愈上腦，我返到門口連老西都無換就直接瞓落張梳化度。

---------------------------------

成個月黎，我都無再點諗呀琪，或者我應該聽呀明講，暫時要放低佢，過一個自己無咁辛苦嘅生活先。

到左6月中，我約左洛兒出黎講清楚，始終我覺得，重要嘅野應該當面講先係最好。

我約左佢喺佢樓下等，遠處已經見到佢著住藍色T-shirt，白色短裙，純真可愛得黎又帶種少女味嘅佢。

佢見到我，即刻笑得好開心咁話：「呀堅！今日去邊呀我地？」講完佢仲好興奮咁攬住我。

眼前笑得好幸福嘅佢，就算親眼見到之前我同呀琪之間嘅事，亦都無任何說話，諗起依一點，我都唔忍心傷害一個愛我愛到依個地步嘅女仔。

當我又想假裝開心，同自己講下次先再講嘅時候，我腦海入面突然浮現出呀明嗰晚同我講嘅野。

我心入面講：「唔好呀！唔好再拖喇！」

我深呼吸左下：「洛兒，比d時間我講幾句好無？」

佢聽完之後，面色變得有d驚恐，好似知道黎緊我想講咩咁。

我：「不如...我地做返朋友...？」

劇情會進入直路
究竟呀堅黎緊嘅人生會有d咩事等緊佢呢

樓主上返水啦

知道

係呀

很久不見既樓主豬

遲d打算作完再一次過放上紙言 所以你地唔記得就再追啦

咁你都要出文先有得追㗎

早知唔追呢個故
睇完個人好down

樓豬上水 加油

有文未
2日時間又part time 故
追到呢個故live
點解啊琪啊堅呢pair唔可以好似啊義咁

又入嚟提你出文

出文

樓主上水

文呢？

P

尾

樓主諗住一個月先出一篇？

樓主？

阿琪喺邊

我想棄故了

已經唔記得啲劇情 正式棄故

去到阿琪比矮仔屌緊

推，阿琪呢

阿琪呢

見到變咗紅點，仲以為有故

已經唔記得講到邊⋯⋯

故已棄

agger

阿琪仲未回歸

有文未

樓主完sem未

出文啦喂

樓主我地到啦

不如開個新故好無

有故睇就夠

好

等樓豬一陣 有靈感 但要時間寫

btw上莊真係好忙 依一年對大家唔住

咁阿琪點算
你推左佢落火坑就唔理佢

新故可以用返佢地啲名

其實可以嘅 但諗緊搵日可以寫埋依個故 再扔上紙言

如果開新故，會喺咩題材

今日點都好，一定要去遊行反惡法呀大家！

辛苦各位

無論如何 今晚同聽日 大家都要加油同小心！🇭🇰

樓豬都係人 有你既生活
等吓有咩所謂
Btw 等緊offer希望樓豬保佑吓我

呢排去足幾日做前線 望到啲警察真係心都寒

咩offer？做野定讀書？

你想講發夢嗰陣，係咪？
btw agger

讀書

係

呢排反煲緊義仔

我間唔中都會睇返，好欣賞上年嘅我咁有熱情，而家d莊務同生活忙到仆街但嘗試迫緊自己打文

btw巴打，祝你順利

用左8個鐘睇曬樓主兩個故仔，寫得好好，快d寫埋個ending。G持
利申：洛兒派

多謝支持黎緊會寫

快d la咁，唔好爛尾

好耐冇留過名

Hi

好耐冇見

好耐冇番嚟

唔緊要

好呀

近排個香港搞成咁好唔開心

好攰好攰 特別樓豬今年上
莊務真係好忙 以前都話幾比貨幾落力做
但而家香港咁樣真係唔想花時間喺咩乜野莊務上面
但身邊嘅莊員好多政治冷感
我知點都唔可以放棄
但眼見身邊好多朋友、莊員都無動於衷
嗰種無力感好大
一聽到有義士過左身，好難受，真係好難受
我想喊，但緊張同憤怒嘅心情搞到我連喊都喊唔出
我而家最撚想

好撚嬲 同時好唔開心
sorry for 1999

樓豬plan左個新故仔 打算用樓豬真人故事做背景。
但sorry 我而家真係無心情去寫野。
我唔係一個盡責嘅作者、學生、「莊員」...
但我好介意 自己係咪一個盡責嘅香港人...
我而家，
唔介意因為唔做咩莊務而臭朵。
唔介意因為價值觀而無左部分朋友

我介意嘅，係其他香港人，幾時肯醒覺？
個港共政府幾時肯收手？
班黑警幾時先有返良知？

好攰呀，但我唔會唔要自己條命，我想同其他同行嘅香港人，一齊同個垃圾政權鬥長命。

樓豬依刻想應承大家兩件事，可能大家未必關心，但當比個平台我講講自己心聲。

1.我會盡量令自己平平安安。
2.我都好掛住上年寫故寫到手跛嘅日子，有機會的話，完左依段日子，到不久(真係不久)嘅將來，再用一個新嘅故仔，同大家繼續傾計，繼續分享下自己嘅野好無？

樓豬真人，連返hall段路有青蛙都會驚；但依一刻，面對依個殺人政權、冷血政府，我知道，我唔可以再害怕落去...

香港人🇭🇰，加油！

一齊努力，一齊喺終點見！

另外臨近DSE放榜，樓豬希望簡單同咁多位應屆考生鳩up幾句(如果依度有嘅話)。

無論考得好唔好，你自己嘅前路永遠得一個人可以掌握到，嗰個人就係你自己。

樓豬曾經喺DSE失敗過(好似上年講過)，試過比好多人睇死，嗰陣記得樓豬連睇同屆中同ig嘅勇氣都無。

面對現實，可能會好殘酷，好多野會令你想逃避，但最緊要，記住自己想要d咩，想追求d咩，就算中途跌低，無人扶起你，唔緊要，努力撐返起自己，唔好理人地點睇死你，要咬住牙關，捱過心理關口，一步一步面對難關，唔好害怕自己可能會再次失敗，只需要堅信成功就喺不遠處。記住自己本來就一無所有，失敗唔會令你變負數，只會幫你更接近成功。

最緊要記住，

你願意永不放棄，同時你永不害怕。

咁多位，加油，希望你地有理想嘅結果。

無論幾時 去到自己底線前都要
搏盡無侮

好！

好多嘢都係明知唔得
但係都依然會想盡力去想做啲改變

無錯
但總有百萬份之一人會奇蹟成功

各位巴絲打唔好放棄

仲有呀，如果咁多位要jupas改選/識人要改選，有咩問題想問嘅話都可以問下樓豬架，上年做左足足一年功課，今年希望可以幫到下大家
加油呀

多謝巴打一年黎嘅支持

繼續支持樓豬
我仲有mon post架

多謝

樓豬仲喺唔喺度
報個平安

喺度

記住知道幾時要撤 Be Water

題外話一問
樓豬星期五係咪要反u 測驗

作埋個end啦

會作會作Sorry for太耐無寫故

樓豬都同身邊嘅朋友講
五大訴求先係重點
咩TBB扑野家留返遲下再屌鳩佢地
但當然都要罷睇罷食

今日，大家要小心

無Update

大家小心！

btw星期一
8月5號
希望大家會響應罷工

公司已經宣布唔洗返

Good

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 全面落實雙普選。

做咩都好 記得哩五樣

希望大家
唔好忘記初衷
唔好忘記由6.9到而家港共政府點對我地

手足繼續加油

lmlm呀

近排樓豬老母開始驚咩老解黎香港
示威者比人打嗰啲新聞
然後對咩示威者收錢嘅fake news半信半疑咁(以前係唔信)
又話義士飛去美國不負責任咁
屌我講撚到好撚燥

818出嚟啊

各位手足818見！

聽日！！

18/8 民陣「止黑暴、制警亂」集會
時間：14:00 (不反對通知書至23:00)
地點：維園

已經唔想再解釋再幫佢地分析

好攰

大家近排點還好嗎？

開咗sem

樓豬走左好多堂

Sem頭唔洗驚啦

好想睇埋落去

sorry 樓豬未有心力去作住

樓主，你自己本身係咪已經諗好咗呢個故事的結局啦？你可唔可以好簡單地講下最個結局係點？例如講下啊堅、啊琪同洛兒最後的發展係點

sorry 我唔想劇透 但希望大家原諒我嘅不負責任

同時，今日有位手足不幸過左身，樓豬希望各位今晚20:00可以為佢默哀五分鐘。

樓豬想同大家傾下計雖然好耐都無出文，但其實幾掛住大家

有無人

記得投票

多謝支持但樓豬同好多香港人一樣 未有心情做自己想做嘅野住 Sorry

掛住阿琪

我番嚟啦，不過未得閒追返曬啲故住，唔好意思

掛住你巴打近排有咩搞？

報non-jupas 啊，比較忙

巴打下年升yr3?

係啊

諗住升邊間呀

三大啦最好

加油呀樓豬下年都好忙

btw祝大家聖誕快樂

你都加油啊

聖誕快樂
雖然今年麻麻